騰熊過夜手足召喚

贏

放心

睇住夜期系咁升，後日開市大檸樂

驚到褲都甩

後抽引熊

救命啊
kill me now